彭斯同川普而家咩關係？

係咪反晒面

情侶呀，晚晚69